1992年去過台灣，我有冇資格拎bno?

香港出世，1992年當年8歲去過台灣，無印象用咩出境入境，我爸走左我媽走左佬，追溯唔到佢地，想請教下1997年前出過國既香港人係拎咩護照？我會唔會有資格拎bno呢？唔該哂

睇身份證大法

1. 英國屬土公民（BDTC）
2. 英國國民（海外）（BNO）
3. 身份證明書 (CI)
4. 外國護照

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

你打出台灣移民署問下

好似可以上bno 網上報左失先

英國屬土公民護照？

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證上首次簽發日期為(06-97)或之前*
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

唔係ga
當年BNO要另外排隊申請ga
你老豆老母冇幫你排過隊就冇

if佢97未滿11歲
又去過旅行
咁咪一定有囉

屌
佢92 8歲
我錯sor9ry

哦，我明la
佢97年之前出過國

黎個係formula，計曬所有因素，仲未見過有人match曬但無bno